行人路踩單車係咪應該合法化？

依家做送外賣果啲，踩行人路，馬路中間，馬路逆線乜柒都有，啲狗淨係識政治打壓。

有啲地區啲行人路窄到on9，等睇炒車炒到仆街

你去一轉沙田科學園黎下啲人踏幾快先啦
撞撚死晒啲人呀

仲要係喺你背脊後面衝買嚟，唔響lin lin 嗰隻
真係好撚仆街